（絲打福音）想搵人埋單請進

A0毒撚隨時做好執二灘準備

歡迎各位巴打加入埋單行列

屌你老母留名

無絲打需要埋單

岩岩食完放題 過黎埋單?

男扮女好好玩咩

肥婆岩唔岩

留名留名

照殺

準備左兩打美極

pmed

埋單都無你份

屌你老母

Pmed

收唔到喎
唔好呃毒撚啦

留名

絲打阿盲撚

填form先 30歲嫁唔出再揾你

Ok